呢條女痴線！完全唔當香港人講嘅係廣東話

係叫粵語呀！

你中意叫佢香港話又好！粵語又好！廣東話又好！

都係你同我由細到大講嘅語言！

你今丁咗未？

丁咗粵語未？

Pish

原來佢仲拍過日本仔啲片

三上

好想瘋狂同佢講粵語

咁靚女嘅 subscribe先

幾養眼

新移民來？？？？

三上悠亞

舊移民

三上點點

負評嘅唔識講粵語？

又微博又優酷又B站, 咩料

仲有啲去大陸吃喝玩樂片